- Tình huống : bạn vẫn đang làm việc trên nhánh feature-rocket-24h, mọi thứ đang diễn ra rất ổn , sếp Đức nhắc nhở bạn vì đã lâu ko cập nhật những thay đổi từ nhánh Master
- Việc bạn phải làm :
Cập nhật những thứ thay đổi ở nhánh master về nhánh của bạn sao cho đầy đủ thông tin nhất ( có ít commit log nhất có thể )
- link git : git@gitlab.com:tubcvt/git-basic-ex5.git